有無人而家係外地想即刻買機票返香港

利申 係緬甸

最早要聽朝10點先返到黎
同埋學生哥要焗食3000蚊 好撚貴
但諗唔到其他方法

I love you